成龍三寶 你會點揀?

新警察故事
RUSH HOUR 1-3
寶貝計劃

Who am i

蛇形刁手
醉拳
龍的心

喜劇之王

快餐車
同Benny Urquidez對打個段真係打得好好睇 三個玩劍又玩得好睇

龍的心
佢呢套個演技應該係最出色 唔係淨係識鳩笑白痴 又或者處下風嘅死狗樣 個種怨恨自己有個咁嘅呀哥搞到自己實現唔到理想同自己咩都幫唔到呀哥嘅矛盾都表現到

奇蹟
呢套啲畫面同鏡頭運用真係好好 個幕 long take 真係一流 啲動作設計又好 有埋梅豔芳真係加分

警察故事
呢套一定係港產特技巔峰之作

奇蹟
故事，服裝，拍攝方法，一流

新宿事件
多謝爾冬陞

又出呢lift至去到騎樓個幕!
一流呀!

the foreigner 不錯

由出lift至去到騎樓個幕! 一流呀!

有冇片

51分15秒開始

霹靂火
警察故事
尖峰時刻

仲有快餐車都好想揀

痴線 癲撚到

成龍屌過最正三個女星, 請推介

A 計劃
Who m I
菜李佛

尖你老母咩

推

一定要有紅番區

全世界男人都會犯嘅錯

個仔吸毒

對下屬好好

覺得成龍無呢種傲氣
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
在醫生給他縫針時，謝霆鋒就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，霆鋒對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

醉拳
新警察故事
贖金之王

《蛇形刁手》
第一套擔正主角

《警察故事》
擺脫三毛、開始自成一派

《紅番區》
打入荷里活

環遊世界果套好好睇 唔記得叫咩名